人民日報—就算香港人死光了也堅決拒絕回應暴徒的所謂五大訴求

試下講: 「唔係警察無指引 係指引無人跟」

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌你老母 愈嚟愈離譜既記者會
麻煩記者朋友唔好再比佢地狗up喇
係時候要睇睇我幾篇文

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依加日日都cctv +新華社 問問題
依加警察係暗地搞緊你地個記者會 醒未

就黎中秋節

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

香港人死曬仲邊到搵人幫你班共狗洗白d錢走資呀

咪係
不過蚑那狗不嬲冇腦，老衲-諷刺神功一流

不嬲都係
你唔係覺得大陸班宮員會care香港人下話
佢哋淨係睇錢架咋
錢都喺晒美國

香港核爆都冇所謂啦